被大家忽略的戰場

【光復法團 從關注屋苑事務做起】

區選過後，大家都將目光放到九月立法會選舉同黃色經濟圈上面，但除此之外，有一個主戰場卻被大家遺忘，就是屋苑法團。

長期以來，不少法團都是建制人士的地區樁腳，即使現時我們能夠取得區議會的大多數，仍然經常見到法團委員協助落選議員擺街站。要光復香港，避免讓建制再次控制地區工作，請勿忽略法團的影響力。

在反修例運動之前，我們可能只專注工作，忽略生活中好多細節，例如不會出席法團例會，對於屋苑維修基金有多少，甚至連屋苑更換管理公司都全不知情。

「生活即政治」，關心香港，同樣需要關注屋苑這個小社區。法團委員和議員一樣，都是民選出來，同時需要大家去監察、參與討論、交流意見。

五月十六日是富健花園業主週年大會，當日會投票選出新一屆法團，有一班熱心街坊從331開始，一直投放時間和心血，每日開街站，就是為了喚醒大家去關注自己屋苑更多。富健街坊請預留出席週年大會，運用你手上的一票，自己屋苑自己救。

一齊郁法團喇！！！

推

推推

推1

推到俾自己老豆老母睇到

推埋俾親戚睇

p牌推唔郁

再推